[集思廣益] 輿論戰 之 點打民賤聯呢五點？

對手出到埋呢啲咁簡潔又懶係說理嘅圖
要打輿論戰仲唔一定要拆招再出圖？

頭兩點都仲可以用議事規則同埋公安條例去講
另外三點有冇高手出招俾料？

整緊文宣出圖 但自己一個真係諗唔到點答
幫幫手酒水已備

自推

有冇大師出手

1）而家就係唔信政府。唔撤回，政府大把時間等機會突襲式二讀三讀

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

根據議事規則第64條，法案只有 「撤回或押後處理」而不存在「暫緩」。 政府應根據議事規則明示法案現時狀態。

咁樣draft左

第五點......
係某些人既政治口號

3）政府漠視民意在先，錯在政府而不在義士，所以要放人

其實而家大家都係推四點
個點係咪可以唔理

4）咁現行機制係無效。有效就唔洗叫啦

4: 無number點投訴啊再加最近明報記者被打投訴無效做例子

5. 回帶要回應特首競選時既承諾

第五點。
係，所以我哋需要嘅唔係林鄭落台，而係2020前雙普選

第一點，發叔答左佢，立法會冇暫緩，只有押後或撤回。

無法完全證明屬實
如投訴人的指控有若干可靠的證據支持，但這些證據未能充份證明投訴屬實，指控會被列為「無法完全證明屬實」。

無法證實
如投訴人的指控沒有充份的證據支持，指控會被列為「無法證實」。

reference:

林鄭下台係要兑現競選承諾，香港人要一個負責任、有誠信的特首!

1.最快12日就可以恢復二讀
3.警犬都有做同樣行為，佢過界就合理？對合法示威者出催淚彈又唔過界？
4.現行投訴機制就係無效，而且成立委員會亦都係一個機會還警救清白，好人好者怕咩被人查？
5.淋奠根本冇哂政治能力，唔落台霸住個位做乜鳩

1. 議事規則上有分別 政府隨時可以重推
2. 公安條例唔係咁寫
3. 特赦有先例可循 可以最快平息民憤
4. 現行機制真係無效
5. 如果民主國家 咁多人上街佢落左台好耐

第四點係最明顯駁倒，依機制的確係無效

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

3. 有人用過分武力，弊在拉果位師奶和癌症病人沒有使用武力！拉錯人唔使放呀？

1. 黃老先生講左
2.前排都解左, 告暴動只能將所有參與者都列作暴動
"反問曾鈺成, 一個共產黨員會唔會只有部分時間係共產黨?"
3.自己留番同國際組織解啦
4.係又點, 你估好似共產黨員咁唔比認咩
5.屌都廢事

多鳩魚
係條西婆話民意低就會落台，係佢最初自己講
而家又話乜「已經道左歉」
道你老母咩